到底有無人可以將TB(男)拗返直？

是咁的，係街見到一pair TB，突然係到諗到底有無人可以將TB(男)拗返直？到底係咩感覺？係咪好有成功感？利申：直

推